我的猜測是，這裡的誘惑不是性感的東西，而是與說謊有關的越軌行為。 讓保利不那麼麻煩|尤金·羅賓遜| 2020年9月14日|Ozy 
 總體而言，成立於2018年的Wonder Media Network是一個以目的為導向的媒體品牌，在激進主義和無黨派故事講述之間實現了平衡。 Wonder Media Network首席營銷官Shira Atkins關於製作(和銷售)品牌播客|Pierre Bienaimé | 2020年9月8日|Digiday 
 扭矩、電池尺寸和支持水平更能說明問題。 你想買一輛電子貨運自行車嗎? 閱讀第一。 Joe Lindsey, 2020年8月30日|Outside Online 
 如果這些數據沒有顯示出任何增長的跡象，這是一個明顯的跡象，說明讀者認為你的內容不夠好。 內容營銷失敗:如何分析和改進|Michael Doer | 2020年8月27日|搜索引擎觀察 
 莫澤對這一切的敘述表明，一群共和黨人在一場激烈的議會競選中破壞了另一群共和黨人，很可能幫助民主黨人拿下了北部縣傳統上的紅色席位。 電話推銷員稱菲爾·格雷厄姆的電話背後是另一場共和黨競選活動，傑西·馬克思，2020年7月10日，聖地亞哥之聲 
 看看皮尤研究中心關於世界各地褻瀆和叛教法律的研究。 為褻瀆辯護|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月9日|每日野獸 
 所以她對騎士撒謊，告訴他瑪德萊娜很抱歉，想讓他回來。 “Galavant”:一個醉酒、淫蕩的音樂童話|Melissa Leon | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 幸運的是，《哈利波特》中沒有太多關於未來的描寫。 《哈利波特與恐怖律法》|坎迪達·莫斯，喬爾·巴登| 2015年1月4日|每日野獸 
 法國總統François奧朗德告訴法國人民，他們不應該“把他們混為一談”。 法國瘋狂恐怖襲擊潮|Christopher Dickey | 2014年12月24日|每日野獸 
 甚至在槍擊發生之前，紐約警察就告訴市長不要參加他們的葬禮。 共和黨不會原諒蘭德對警察的批評|Lloyd Green | 2014年12月23日 
 對校長說謊的“壞形式”是後來同樣事情的一個例證。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 但最後他的健康狀況惡化了，皇帝親自寫信給歐涅公爵，讓他把這位老戰士送回家。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 但是，母親沒有告訴我她打算怎麼做，就把錢全拿去了賭場——其餘的錢都跟著去了。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 當父親吃完後，他刺了他的妻子，讓她為自己的罪行懺悔，向上帝懺悔，上帝會原諒她。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 《笨拙》從來沒有在這麼少的反對下獲得過這個故事的講述。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊